諗到條橋點樣幫猶太警兜

1.警隊好似改卧底身份咁, 改呢位陳生身份做猶太人
2.話佢真係猶太人
3.改佢老豆老母是旦一邊身份做猶太人
4.其實陳生真係猶太人

你老母都係猶太人呀

炒撚左佢
最直接、快便同快捷

搵個相師話佢地係猶大轉世
不過唔好污瀆聖經
所以加多一點變猶太

咁樣會搞埋基督教

身份證改名
姓猶名太

咁到時咪天滅共產黨(自膠+1)

你覺得猶大出賣耶穌係啱咩？

猶大出賣耶穌係神的安排
警察出賣市民係阿爺嘅安排
(自膠+2)

陳猶大幾好聽

陳生其實以色列出世

直接改名做 香港猶太警察

我地。。。

你條垃圾橋邊有得兜

呀sir做野唔洗你教

猶差

你地冇做錯.jpg